咁多位波台手足放下分歧，9/6 維園見

無論你支持邊隊，大家都係香港人

香港人。𣎴見𣎴散

無論你睇開足球定籃球，都希望9/6見到大家

我地會的 請放心

知道

Frainkie De Jong

我寧願上面個阿仙奴球迷繼續笑我哋空難聯，都唔想逃犯條例通過

大是大非不玩膠了
一齊反送中

牙路咪能扮野啦 全世界都知你五毛

我重新做人啦